祝 賀 會 員 慘 過 番 印 度

以後冇左打手費
你要努力工作
喺庇護工場樹立榜樣

是日午餐 百里香結業後的西北風

百里香是日餐單

湯品 印度終湯

主菜 醉後一天炒飯

飲品 咖啡仔食環或查

甜品 結業大桔

盛惠$88

發達大計

恭喜恭喜